預購左天命二嘅入一入來

點樣同朋友一齊玩 咁邀請好友冇個朋友喺度
又加唔到人做乜鳩

登入美國個面加返你個FD